唔申請不反對通知書就遊行?

試諗吓, 如果你地唔set schedule, 只係係最後24 or 12 個鐘先公報遊行地點, 佢地會好難部處同掉動足夠警力去維持治安架.

咁樣警隊會好大鑊, 所以千奇唔好

12/24 自己友都就唔到時間呀

講明星期幾有活動
24個鐘頭前先公報地點？

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???